//тестуєм bit
#include <iostream>

using namespace std;

//Головна ф-ція
int main()
{
	setlocale(LC_CTYPE, "ukr");

	//Оголошення даних і ініціалізація певних даних
	float a = 0, b = 0, c = 0;
	char d;
	int p = 0;

	//Цикл запуститься і буде працювати до тих пір, поки ми не введемо 2 або поки не зустріне break
	while (p != 2)
	{
		cout << "1 - Калькулятор \n2 - Вихiд \n";
		cin >> p;
		switch (p)
		{
		case 1:
		{
			//Ввід даних
			cout << "Перше число:  ";
			cin >> a;
			cout << "Друге число:  ";
			cin >> b;
			cout << "Дiя з числами:  ";
			cin >> d;

			//Перевірка на дію
			if (d == '+')
				c = a + b;
			if (d == '-')
				c = a - b;
			if (d == '*')
				c = a * b;
			if (d == '/')
				c = a / b;

			//Вивід результату
			cout << "Результат = " << c << "\n" << endl;
		}
		case 2:
		{
			break;
		}
		default: cout << "Вибачте, але Ви ввели неправильне число." << endl; break;
		}
		 
	}

	system("pause");
	return 0;
}

//ЩО ДАЛІ ?

//1) щоб зробити "зворотній польський запис",треба працювати зі строкою; створити якусь строку, 
//яка буде конкатенувати всі числа і дії над ними в себе і потім за допомогою перевірок видавати "зворотній польський запис"